# Описание log-файлов #

| Имя файла | Описание |
| :-------- | :------- |
| abonent | журнал событий профилей абонентов |
| abort_cdr | журнал CDR вызовов, завершенных TCAP_Abort |
| activity_monitor_cdr | журнал CDR подсистемы ActivityMonitor |
| alarm | журнал аварий системы |
| alarm_cdr | журнал CDR подсистемы сбора аварий |
| alarm_info | журнал событий подсистемы сбора аварий |
| alarm_snmp | журнал аварий подсистемы SNMP |
| alarm_trace | журнал действий подсистемы сбора аварий |
| alarm_tree | журнал дерева аварий |
| alarm_warning | журнал предупреждений подсистемы сбора аварий |
| alert_cdr | журнал CDR предупреждений |
| antispam_cdr | журнал CDR запросов к системе Antispam |
| ap_info | журнал событий подсистемы аварийной индикации |
| applicast | общий журнал событий для подсистем, использующих соединение по AppliCast |
| ascachedip_info | журнал событий подсистемы AS Cached IP |
| ascachedip_trace | журнал действий подсистемы AS Cached IP |
| ascachedip_warning | журнал предупреждений подсистемы AS Cached IP |
| ati | журнал сообщений MAP-Any-Time-Interrogation |
| authorization_trace | журнал действий подсистемы обработки авторизаций |
| bc_info | журнал событий базовой компоненты |
| bc_trace | журнал действий базовой компоненты |
| bc_warning | журнал предупреждений базовой компоненты |
| billing | журнал обращений к центру биллинга |
| brt_binary | дамп BRT-интерфейса |
| brt_trace | журнал действий BRT-интерфейса |
| brt_warning | журнал предупреждений SCCP |
| bw_db | журнал записей базы данных белыхи черных списков |
| bw_db.reloadable_di | журнал событий перезагружаемого словаря белых и черных списков |
| call_collect | журнал голосовых вызовов Protei Call Collect |
| call_info | журнал событий подсистемы вызовов |
| call_trace | журнал действий подсистемы вызовов |
| call_warning | журнал предупреждений подсистемы вызовов |
| cb.common | общий журнал услуги обратного вызова |
| cb_ussd.statistic | журнал статистики USSD-запросов при использовании услуги обратного вызова |
| cbx.call | журнал исходящих вызовов при использовании услуги офисной телефонии |
| cbx.common | общий журнал услуги офисной телефонии |
| cbx.wt.conference | журнал записей конференций при использовании услуги офисной телефонии
| cbx.wt.connect | журнал записей разговоров при использовании услуги офисной телефонии |
| cbx.wt.consult | журнал записей консультаций при использовании услуги офисной телефонии |
| cconfig_diag_info | журнал диагностики событий подсистемы настройки контейнеров |
| cconfig_info | журнал событий подсистемы настройки контейнеров |
| cconfig_params_trace | журнал изменений параметров при настройке контейнеров |
| cconfig_trace | журнал действий подсистемы настройки контейнеров |
| cconfig_warning | журнал предупреждений подсистемы настройки контейнеров |
| cdr | журнал CDR вызовов |
| cdr_human | журнал CDR вызовов в формате, удобном для человека |
| cdr_info | журнал CDR вызовов |
| CDR_MO_USSD | журнал CDR обработки сообщений MO USSD |
| CDR_MT_USSD | журнал CDR обработки сообщений MT USSD |
| cdr_scp_trace | журнал CDR действий узла SCP |
| cdr_t_ads_trace | журнал CDR действий T-ADS |
| CDR_TR2_USSD | журнал CDR обработки сообщений TR2 USSD |
| cj.deliver | журнал отправки ответов на сообщения |
| cj.ms_data_model | журнал действий DataModel |
| cj.profile | журнал профилей пользователей |
| cj.voc | журнал сообщений голосовой почты |
| cl | журнал сообщений MAP-Cancel-Location |
| cl_diam | журнал сообщений Diameter: Cancel-Location-Request/Cancel-Location-Answer |
| COM_info | журнал событий подсистемы конфигурирования компонент |
| COM_trace | журнал действий подсистемы конфигурирования компонент |
| COM_warning | журнал предупреждений подсистемы конфигурирования компонент |
| common_cdr | журнал CDR всех сообщений MAP-MT-SMS |
| config | журнал загрузок конфигурационных файлов, списков абонентов и словарей |
| configuration_trace | журнал изменений конфигураций всей системы |
| configuration_warning | журнал предупреждений об изменениях конфигурации системы |
| congestion_cdr_info | журнал CDR нарушений ограничений, установленных подсистемой Congestion |
| congestion_info | журнал событий в подсистеме Congestion |
| congestion_trace | журнал вывода информации о нагрузке системы |
| congestion_trace | журнал действий подсистемы Congestion |
| cosmos_trace | журнал действий подсистемы, контролирующей правила маршрутизации/перемаршрутизации и хранящей необходимую для вызовов информацию |
| cpcharging_info | журнал событий подсистемы биллинга |
| cpcharging_trace | журнал действий подсистемы биллинга |
| cpcharging_warning | журнал предупреждений подсистемы биллинга |
| cpe.cs | журнал действий CS на CPE |
| cpe.file_wd | журнал действий Watchdog, перезагружающий систему при отсутствии отклика от системы |
| cpe.sl | журнал действий SL на CPE |
| cpe.smpp | журнал вызовов SMPP платформы CPE |
| cpe_cdr | журнал CDR взаимодействий с PROTEI CPE.SB |
| cpe_statistic | журнал статистики модуля CPE |
| cscf_info | журнал событий ядра CSCF |
| cscf_trace | журнал действий подсистемы ядра CSCF |
| cscf_warning | журнал предупреждений ядра CSCF |
| cutter_trace | журнал действий парсера Cutter во время настроек конфигураций системы |
| cutter_warning | журнал действий предупреждений парсера Cutter во время настроек конфигураций системы |
| cutterint_trace | журнал действий работы парсера Cutter при обработке запросов после запуска SBC |
| cutterint_warning | журнал предупреждений парсера Cutter при обработке запросов после запуска SBC |
| db_om_trace | журнал действий при работе OMI и подсистемы DBRM |
| db_trace | журнал действий базы данных |
| db_warning | журнал предупреждений базы данных |
| dbi.tp_client | журнал транспортных драйверов DBI |
| dbrm_info | журнал событий подсистемы DBRM |
| dbrm_stmt | журнал результатов обработки запросов DBRM |
| dbrm_trace | журнал действий подсистемы DBRM |
| dbrm_warning | журнал предупреждений DBRM |
| debug | журнал подсистемы отладки модулей |
| debug_trace | журнал действий подсистемы отладки модулей |
| default | журнал CDR вызовов |
| default_in | журнал CDR входящих вызовов |
| default_out | журнал CDR исходящих вызовов |
| default_sms | журнал CDR сообщений SMS |
| delivery_ind | журнал сообщений MM1 M-Delivery.ind |
| delivery_status | журнал состояний отправлений сообщений |
| diag_scp_trace | журнал диагностики действий узла SCP |
| diag_t_ads_trace | журнал диагностики действий T-ADS |
| diagnostic_info | журнал диагностики вызовов |
| diagnostic_warning | журнал предупреждений подсистемы диагностики |
| diam_binary | дамп соединений протокола Diameter |
| diam_common_cdr | журнал CDR подробностей действий протокола Diameter |
| diam_info | журнал событий протокола Diameter |
| diam_link_multiplier_info | журнал событий создаваемых соединений Diameter |
| diam_link_multiplier_trace | журнал действий создаваемых соединений Diameter |
| diam_link_multiplier_warning | журнал предупреждений создаваемых соединений Diameter |
| diam_trace | журнал действий протокола Diameter |
| diam_trace_connection | журнал подключений по протоколу Diameter |
| diam_warning | журнал предупреждений протокола Diameter |
| dnscache_info | журнал событий подсистемы очистки кэш-памяти на DNS-сервере |
| dnscache_trace | журнал действий подсистемы очистки кэш-памяти на DNS-сервере |
| dnscache_warning | журнал предупреждений подсистемы очистки кэш-памяти на DNS-сервере |
| dsd | журнал сообщений MAP-Delete-Subscription-Data |
| dsd_diam | журнал сообщений Diameter: Delete-Subscriber-Data-Request/Delete-Subscriber-Data-Answer |
| error | журнал вывода ошибок в системе |
| Fax | журнал факсимильных сообщений |
| fsm | журнал работы примитивов и изменений их состояний |
| fsm_trace | журнал действий примитивов и изменений их состояний |
| general | журнал запуска приложения, подгрузки конфигурационных файлов и статистики |
| GprsCharge | журнал CDR тарифицируемых GPRS-соединений |
| GprsNoCharge | журнал CDR не тарифицируемых GPRS-соединений |
| http_binary | дамп HTTP-интерфейса |
| http_client_cdr | журнал CDR запросов по HTTP-интерфейсу |
| http_info | журнал событий HTTP-интерфейса |
| http_internal_info | журнал событий подсистемы, принимающей сырые запросы |
| http_request | журнал HTTP-запросов для интерфейса MM1 |
| http_trace | журнал действий HTTP-интерфейса |
| http_warning | журнал предупреждений HTTP-интерфейса |
| isc_cdr | журнал CDR сообщений MAP-Inform-Service-Centre |
| ihttp_info | журнал событий HTTP-интерфейса узла I-CSCF |
| ihttp_trace | журнал действий HTTP-интерфейса узла I-CSCF |
| ihttp_warning | журнал предупреждений HTTP-интерфейса узла I-CSCF |
| imp_reg_set_db_trace | журнал действий базы зарегистрированных пользователей |
| imp_reg_set_db_warning | журнал предупреждений базы зарегистрированных пользователей |
| imrn_db_warning | журнал предупреждений базы номеров IMRN |
| inap_stat | общий журнал статистики протокола INAP |
| InCharge | журнал CDR входящих тарифицируемых вызовов |
| info | общий журнал событий |
| InNoCharge | журнал CDR входящих не тарифицируемых вызовов |
| ipres2_pinger_info | журнал событий подсистемы резолвинга |
| ipres2_pinger_trace | журнал действий подсистемы резолвинга |
| ipres2_pinger_warning | журнал предупреждений подсистемы резолвинга |
| iscscfselect_info | журнал событий подсистемы выбора узла S-CSCF |
| iscscfselect_trace | журнал действий подсистемы выбора узла S-CSCF |
| iscscfselect_warning | журнал предупреждений подсистемы выбора узла S-CSCF |
| isd | журнал сообщений MAP-Insert-Subscription-Data |
| isd_diam | журнал сообщений Diameter: Insert-Subscriber-Data-Request/Insert-Subscriber-Data-Answer |
| leg_trace | журнал действий подсистемы записи событий во время вызова |
| lite | журнал выполнения сценариев |
| ll.common | подробный журнал исходящих вызовов |
| log-q | журнал сообщений, добавленных в карантин |
| log-qm | журнал действий модератора с сообщениями в карантине |
| log-rej | журнал отказов в регистрации коротких сообщений |
| logics | журнал статистики состояния логик |
| log-1 | журнал регистрации событий |
| log-2 | журнал регистрации коротких сообщений |
| log-3 | журнал отработанных коротких сообщений |
| log-4 | журнал промежуточных попыток доставки |
| M2PA_info | журнал событий M2PA |
| M2PA_trace | журнал действий M2PA |
| M2PA_warning | журнал предупреждений M2PA |
| M3UA_info | журнал событий M3UA |
| M3UA_trace | журнал действий M3UA |
| M3UA_warning | журнал предупреждений M3UA |
| mcu.tx_wiretapping | журнал записей разговоров исходящих вызовов |
| mcu.wiretapping | журнал записей разговоров |
| mkd2sip_call_id_trace | журнал записи соответствия вызову значений SIP Call-Id и MKD Call-Id |
| mkd_cdr | журнал CDR событий от корневого PBX, участвующие в процессе тарификации вызовов узла MKD |
| mkd_cdr_ss | журнал записи информации по VAS и тарификации |
| mkd_cdr_vpbx | журнал CDR событий от всех PBX, участвующие в процессе тарификации вызовов узла MKD |
| mkd_cdr_vpbx | журнал записи тарификационной информации по vPBX |
| mkd_li_trace | журнал действий подсистемы СОРМ |
| mkd_pbxd | журнал событий корневого PBX, root PBX узла MKD |
| mkd_pbxd | журнал статистики вызовов в формате PBX Display Server |
| mkd_pbxd_vpbx | журнал всех событий, связанных с вызовом, для всех PBX узла MKD |
| mkd_profilers_trace | для вывода данных по профайлерам |
| mkd_ral | журнал статистики регистраций и авторизаций узла MKD |
| mkd_reloader | журнал перезагрузки профилей |
| mkd_rtcp_cdr | журнал CDR статистической информации узла MKD |
| mkd_ses_trace | журнал действий подсистемы SES |
| mm1_trace | журнал действий интерфейса MM1 |
| mm3_smtp | журнал передачи по SMTP для интерфейса MM3 |
| mm3_trace | журнал действий интерфейса MM3 |
| mm4_forward | журнал сообщений MM4_Forward |
| mm4_trace | журнал действий интерфейса MM4 |
| mm7_deliver | журнал сообщений MM7_Deliver |
| mm7_trace | журнал действий интерфейса MM7 |
| mo_cache_size | журнал изменений количества выделенных логик для MO-вызовов |
| mo_sms_cdr | журнал CDR сообщений MO_SMS |
| monitor | журнал системы мониторинга |
| mt_sms_cdr | журнал CDR сообщений MT_SMS |
| MTP_info | журнал событий MTP-3 |
| MTP_trace | журнал действий MTP-3 |
| MTP_warning | журнал предупреждений MTP-3 |
| NewBrtCdr | журнал CDR вызовов, требовавших перехода на резервный BRT |
| notemm_event_cdr | журнал CDR обработки сообщений MAP-Note-MM-Event |
| notification | журнал сообщений MM1_Notification |
| notify_list | журнал событий для списков оповещений |
| om_binary | дамп соединений по OMI-интерфейсу |
| OM_info | журнал событий OMI |
| OM_trace | журнал действий OMI |
| OM_warning | журнал предупреждений OMI |
| OutCharge | журнал CDR исходящих тарифицируемых вызовов |
| OutNoCharge | журнал CDR исходящих не тарифицируемых вызовов |
| pa_cdr | журнал CDR проигрываний подсказок |
| pcscf_cdr | журнал CDR о принятых сообщениях |
| pcscf_diagnostic | журнал диагностики узла P-CSCF |
| pcscf_events_trace | журнал записей о принятых SIP-сообщениях |
| pcscf_reg | журнал регистраций на узле P-CSCF |
| PDA_trace | журнал действий протокола PDA |
| perl | журнал вызовов скриптов |
| pinger_info | журнал событий подсистемы, контролирующей доступность направлений для SIP-сессий |
| prn_cdr | журнал CDR сообщений PRN |
| profile | журнал профиля |
| profile_trace | журнал действий с профилями |
| profilers | журнал использования физических ресурсов и логик приложения |
| PS_info | журнал событий сервера профилей |
| PS_trace | журнал действий сервера профилей |
| PS_warning | журнал предупреждений сервера профилей |
| purge | журнал сообщений MAP-Purge-MS |
| purge_diam | журнал сообщений Diameter: Purge-UE-Request/Purge-UE-Answer |
| queue_cdr | журнал CDR вызовов, завершенных с Continue из-за превышения очереди примитивов |
| ra.cdr | журнал CDR коррекций номера |
| radius_offline_cdr | журнал CDR записи информации при некорректной работе online-биллинга узла MKD |
| radius_offline_cdr | журнал записи тарификационной информации по vPBX при offline-биллинге |
| rc | журнал сообщений CAP_ReleaseCall |
| REG_cdr | журнал CDR регистраций |
| register_cdr | журнал CDR регистраций |
| register_cdr_info | журнал CDR регистрации |
| register_diagnostic_info | журнал диагностики регистраций |
| resolver_info | журнал событий подсистемы проверки KPI |
| resolver_trace | журнал действий подсистемы проверки KPI |
| resolver_warning | журнал предупреждений подсистемы проверки KPI |
| RestoredVoice | журнал CDR восстановленных сессий |
| RG_cdr | журнал CDR системы RG |
| rg_config | журнал параметров конфигурации RG |
| RG_rule_cdr | журнал CDR вызовов правил для системы RG |
| RG_stat_cdr | журнал CDR статистики по нагрузке системы RG |
| RG_trace | журнал действий системы RG |
| RG_trans_cdr | журнал обмена SIP-сообщениями системы RG
| RG_udp_cdr | журнал CDR исходящих вызовов по протоколу UDP системы RG |
| RG_udp_in_cdr | журнал CDR исходящих вызовов по протоколу UDP системы RG |
| RG_ul_cdr | журнал CDR для запросов Diameter: Update-Location |
| RG_warning | журнал предупреждений системы RG |
| rp.common | общий журнал услуги голосовой почты |
| rp.mailbox_change_profile | журнал изменения профилей голосовой почты |
| rp.mailbox_close | журнал закрытия почтового ящика голосовой почты |
| rp.mailbox_forward_fax | журнал направлений для факсимильных сообщений голосовой почты |
| rp.mailbox_forward_message | журнал направлений для текстовых сообщений голосовой почты |
| rp.mailbox_open | журнал открытия почтового ящика голосовой почты |
| rp.mailbox_outgoing_call | журнал исходящих вызовов голосовой почты |
| rp.mailbox_read | журнал чтения почтового ящика голосовой почты |
| rp.mailbox_remove_message | журнал удаления сообщений из почтового ящика голосовой почты |
| rp.mailbox_smpp_notification | журнал оповещений по протоколу SMPP для голосовой почты |
| rp.mailbox_storage | журнал действий с хранилищем сообщений голосовой почты |
| rp.mailbox_write | журнал создания и отправки сообщений из почтового ящика голосовой почты |
| rsds_cdr | журнал CDR сообщений MAP-Report-SM-Delivery-Status |
| sb.common | общий журнал записей о сообщенииях PROTEI SB.CPE |
| sb.event | журнал записей о принятых сообщениях PROTEI SB.CPE |
| sb.outgoing_call | журнал записей об исходящих сообщениях PROTEI SB.CPE |
| sc_cdr | журнал CDR взаимодействий с обслуживающими центрами |
| scall_cdr_info | журнал CDR вызовов |
| scall_diag_info | журнал диагностики событий подсистемы управления вызовами |
| scall_info | журнал событий подсистемы управления вызовами |
| scall_trace | журнал действий подсистемы управления вызовами |
| scall_warning | журнал предупреждений подсистемы управления вызовами |
| scc_as_info | журнал событий узла SCC AS |
| scc_as_trace | журнал действий узла SCC AS |
| scc_as_warning | журнал предупреждений узла SCC AS |
| SCCP_trace | журнал действий SCCP |
| SCCP_warning | журнал предупреждений SCCP |
| scp_trace | журнал действий узла SCP |
| scp_warning | журнал предупреждений SCP |
| scscf_info | журнал событий узла S-CSCF |
| scscf_trace | журнал действий узла S-CSCF |
| scscf_warning | журнал предупреждений узла S-CSCF |
| sctp_binary | дамп SCTP|соединений |
| sctp_trace | журнал действий SCTP |
| send_req | журнал сообщений MM1 M-Send.req |
| sendmt_cdr | журнал CDR обработанных сообщений MAP-MT-SMS |
| server_cdr | журнал CDR подключений к серверу по SMPP |
| ses_mod_cdr | журнал CDR подсистемы SES |
| ses_mod_log | журнал событий подсистемы SES |
| Sg_info | журнал событий системы сигнализации |
| Sg_trace | журнал действий системы сигнализации |
| Sg_warning | журнал предупреждений системы сигнализации |
| sh_trace | журнал действий Sh-интерфейса |
| sh_warning | журнал предупреждений Sh-интерфейса |
| si | журнал действий сокет-интерфейса |
| si_info | журнал событий сокет-интерфейса |
| si_warning | журнал предупреждений сокет-интерфейса |
| sip | журнал сообщений сигнализации SIP |
| sip_call_trace | журнал действий подсистемы, обрабатывающей вызовы SIP |
| sip_config_info | журнал изменений настроек SIP |
| sip_diagnostic_warning | журнал диагностики предупреждений протокола SIP |
| sip_pinger_info | журнал событий подсистемы пингования SIP |
| sip_pinger_trace | журнал действий подсистемы пингования SIP |
| sip_pinger_warning | журнал предупреждений подсистемы пингования SIP |
| sip_transport | журнал обмена SIP-сообщениями |
| skpi_info | журнал событий подсистемы проверки KPI |
| skpi_trace | журнал действий подсистемы проверки KPI |
| skpi_warning | журнал предупреждений подсистемы проверки KPI |
| sloadremoval_info | журнал событий подсистемы, выполняющей снятие нагрузки |
| sloadremoval_trace | журнал действий подсистемы, выполняющей снятие нагрузки |
| sloadremoval_warning | журнал предупреждений подсистемы, выполняющей снятие нагрузки |
| smpp | журнал сообщений SMPP |
| smpp.cnt | журнал статистики подсистемы SMPP |
| smpp_binary | дамп SMPP-пакетов |
| smpp_cdr | журнал CDR подключений по SMPP |
| smpp_config | журнал параметров конфигурации SMPP |
| smpp_fsm_trace | журнал действий SMPP-примитивов и изменений их состояний |
| smpp_login | журнал авторизаций по SMPP-подключениям |
| smpp_login_fail | журнал регистрации неудачных попыток авторизации |
| sms | журнал SMS-сообщений |
| sms_cdr | журнал CDR обработанных SMS-сообщений |
| SmsCharge | журнал CDR тарифицируемых SMS-сообщений |
| smsfw_stat | журнал статистики узла SMS Firewall |
| SmsNoCharge | журнал CDR не тарифицируемых SMS-сообщений |
| smsplus_cdr | журнал CDR запросов к подсистеме SMS+ |
| smsplus_messages_cdr | журнал CDR сообщений подсистемы SMS+ |
| smsw_location_cdr | журнал CDR местоположения абонентов внутри сети |
| smsw_new_roamer_cdr | журнал CDR регистрации новых роумеров |
| smsw_performance | журнал использования физических ресурсов и логик |
| smsw_scenario_cdr | журнал CDR применения сценариев |
| smsw_scenario_trace | журнал действий при использовании сценариев |
| smsw_subscriber_cdr | журнал CDR регистрации событий |
| smtp_binary | дамп SMTP-пакетов |
| smtp_trace | журнал действий протокола SMTP |
| sn.common | общий журнал записей о сообщенииях PROTEI SN2 |
| snmp_trace | журнал действий протокола SNMP |
| SPI_CallResult | журнал вызовов SPI |
| SPI_InvokeInfo | журнал событий вызовов InvokeInfo |
| SPI_Seizure | журнал действий SPI |
| SPI_warning | журнал предупреждений SPI |
| spl_sip.call | журнал вызовов на узел PROTEI SPL |
| spl_sip.record_prompt | журнал записанных голосовых сообщений |
| spl_statistic | журнал статистики модуля SPL |
| sreg_db_info | журнал событий базы данных регистраций |
| sreg_db_trace | журнал действий базы данных регистраций |
| sreg_db_warning | журнал предупреждений базы данных регистраций |
| sreg_diag_info | журнал диагностики событий подсистемы регистрации |
| sreg_info | журнал событий подсистемы регистрации |
| sreg_notifier_info | журнал событий подсистемы рассылки уведомлений |
| sreg_notifier_trace | журнал действий подсистемы рассылки уведомлений |
| sreg_notifier_warning | журнал предупреждений подсистемы рассылки уведомлений |
| sreg_trace | журнал действий подсистемы регистрации |
| sreg_warning | журнал предупреждений подсистемы регистрации |
| sri_cdr | журнал CDR сообщений MAP-Send-Routing-Info |
| sri_cdr | журнал CDR сообщений MAP-Send-Routing-Info-for-SM;
| SS7FW_ATI_cdr | журнал CDR сообщений MAP-Any-Time-Interrogation |
| SS7FW_cdr | журнал CDR вызовов на Signaling Firewall |
| SS7FW_DIAM_cdr | журнал CDR вызовов по протоколу Diameter |
| SS7FW_trace | журнал действий Signaling Firewall |
| SS7FW_udp_cdr | журнал CDR вызовов по протоколу UDP |
| SS7FW_udp_in_cdr | журнал CDR входящих вызовов по протоколу UDP |
| sstat_trace | журнал действий подсистемы сбора статистики |
| stat | журнал статистики голосовых вызовов по протоколу CAMEL |
| stat | общий журнал статистики |
| stat_manager_trace | журнал действий сигнальной подсистемы с высокоуровневыми запросами SNMP |
| stat_manager_warning | журнал предупреждений сигнальной подсистемы при работе с высокоуровневыми запросами SNMP |
| stat_trace | журнал действий подсистемы сбора статистики |
| statistics | журнал статистики |
| statMO_USSD | журнал статистики MO USSD |
| statMT_USSD | журнал статистики MT USSD |
| stderr | общий журнал вывода ошибок |
| stdout | общий журнал вывода |
| storage_trace | журнал действий хранилища данных |
| STP_CDR_trace | общий журнал регистрации входящих/исходящих сообщений логики STP |
| STP_info | журнал событий логики STP |
| STP_ROUTE_trace.cdr | журнал подробной маршрутизации сообщений логики STP |
| STP_STAT_GT_trace | журнал статистики сообщений логики STP, пришедших по номерам GT |
| STP_STAT_PC_trace | журнал статистики сообщений логики STP, пришедших по каждому Point Code |
| STP_trace | журнал действий логики STP |
| STP_warning | журнал предупреждений логики STP |
| subscribe_cdr_info | журнал CDR подписок |
| subscribe_diagnostic_info | журнал диагностики подсистемы обработки подписки |
| subscribe_trace | журнал действий подсистемы обработки подписки |
| subscribe_warning | журнал предупреждений подсистемы обработки подписки |
| t_ads_info | журнал событий T-ADS |
| t_ads_trace | журнал действий T-ADS |
| t_ads_warning | журнал предупреждений T-ADS |
| tc_stat | журнал статистики использованного трафика |
| tcap_creator_trace | журнал действий подсистемы TCAP-соединений |
| tcap_creator_warning | журнал предупреждений подсистемы TCAP-соединений |
| TCAP_stat | журнал статистики TCAP-сообщений |
| TCAP_trace | журнал действий TCAP |
| tcap_unexpected_ends | журнал неожидаемых сообщений |
| TCAP_warning | журнал предупреждений TCAP |
| testing | общий журнал событий для подсистем, использующих соединение по SelfTest |
| timeoutInVoice | журнал CDR входящих вызовов, обработанных по сценарию из-за ожидания в BRT |
| timeoutOutVoice | журнал CDR исходящих вызовов, обработанных по сценарию из-за ожидания в BRT |
| timeoutSms | журнал CDR сообщений SMS, обработанных по сценарию из-за ожидания в BRT |
| tk.card_charge | журнал списания денежных средств с карты |
| tk.card_open | журнал попыток добавления карт |
| tk.common | общий журнал записей о тарификации с помощью карт |
| tk.detailed | подробные обобщенные записи о тарификации с помощью карт |
| tpi_info | журнал событий TPI-интерфейса |
| tpi_trace | журнал действий TPI-интерфейса |
| tpi_warning | журнал предупреждений TPI-интерфейса |
| trace | общий журнал действий |
| traffic_stat | журнал статистики израсходованного трафика |
| TrMan_cdr | журнал CDR статистики по нагрузке на систему |
| ussd_cdr | журнал CDR по USSD-запросам |
| vlr_trace | журнал действий при взаимодействии с VLR |
| vm.common | общий журнал записей о вызовах на все голосовые меню |
| vm.detailed | журнал подробных записей о вызовах на все голосовые меню |
| vm.menu_history | журнал вызовов элементов голосового меню |
| vm.menu_item | журнал вызовов элементов голосового меню |
| vo.common | общий журнал вызовов с помощью услуги виртуального офиса |
| vo_cdr | журнал CDR замен номеров с помощью услуги виртуального офиса |
| vo_data_model | журнал изменений настроек работы с очередями для услуги виртуального офиса |
| vo_vpn.common | общий журнал записей о вызовах с использованием VPN для услуги виртуального офиса |
| vo_vpn.report | журнал отчетов при использовании VPN для услуги виртуального офиса |
| warning | общий журнал предупреждений |
| whc.call_storage | журнал событий хранилища вызовов |
| whc.deliver | журнал отправки сообщений |
| whc.payment | журнал платежных данных |
| whc.payment_storage | журнал событий хранилища платежных данных |
| whc.profile | журнал профилей пользователей |
| whc.reloadable_di | журнал событий перезагружаемого словаря |
| whc.submit | журнал приема сообщений |
| whc.voice | журнал сообщений голосовой почты |
